### Целевая платформа: Win32

### Режимы запуска программы:

### TreeSerialization -help
* -help - выводит справку на экран.

### TreeSerialization -t num_of_tests
* -t - запускает автотестирование из папки "tests", каждый тест в своей папке (1, 2, 3, 4, ...);
* num_of_tests - число тестов для выполнения от 1 до "num_of_tests" включительно. Должно быть > 0.

### TreeSerialization -i input_file
* -i - запускает десериализацию дерева из файла "input_file" и выводит его на экран.

### TreeSerialization -i input_file -o output_file
* -i - запускает десериализацию дерева из файла "input_file" и выводит его на экран;
* -o - после десериализации сериализует дерево в файл "output_file".

### Описание формата входного/выходного файла:

* type	data	number_of_childs	[numbers]

* type - тип хранимых даных: i - целый, f - вещественный, s - строка;
* data - хранимое значение;
* number_of_childs - число детей (потомков) или 0, если их нет.
* [numbers] - номера узлов, которые являются детьми.

### Пример:

Пусть дерево состоит из четырёх узлов: корня, двух его потомков, у 1 потомка дерева есть 1 потомок.  
Значение, хранимое корнем - "root", тип строка;  
1 потомок корня - 1234, тип целый;  
2 потомок корня - 5.678, тип вещественный;  
потомок 1 потомка корня - "end", тип строка.  

Тогда, данное дерево можно представить следующим образом:

s	root	2	2	3  
i	1234	1	4  
f	5.678	0  
s	end		0